賀慶十月一 你我齊支持

p牌新post
行過路過 唔好錯過
全民散溪錢 賀慶十月一
地點：不定 最好大範圍 (有咩地方可以散得快又令到撕紙狗措手不及 自己諗下 有post講過下)
時間：不定 自己衡量啦
目的：十月一賀佢老母 + 另類文宣（我要見到成街都係！！）
工具：A4紙,10月1/各類民宣, printer,鉸剪（A4 to A3）
備註:小心自己大廈啲人 唔一定個個都係黃
A3雙面兩張 A3雙面兩張 A3雙面兩張
好重要所以要講三次 以量取勝
多到撕紙狗唔想理

突然好想用呢一句

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

1/10

2/10

3/10

唔記得咗p牌冇得推 幫手ar